致poly手足

請你地影低自己個樣 比信得過既朋友 有必要時請公開
唔好再比佢地有機會好似831咁打死人 同被消失